有無巴絲打有columbia嘅discount/staff discount?

想買對columbia嘅鞋去冰島旅行
有無巴絲幫到手？